同男朋友玩掟公仔勁羞家

佢掟中咗個職員個頭
仲問人有咩獎品

好唔爭氣咁笑咗

拎個職員返屋企

唔小心笑咗

我都試過 最後帶咗個職員翻屋企
最後做咗我男朋友

笑到射咗

你靜啦, 我都要面架

緣份

甜故？
言情小說:我擲中了霸氣總裁抱回家
可惜現實:我擲中了芝麻人要賠醫藥費

咪笑

笑到係福氣

gay

下次小心啲🥺

truuueeeeeeeee

笑死

樓豬好高質

「一早搞咗」

忍唔住

yipb係我條雷

咁以後對住我做返自己🥺

認真 嗰陣時自己失戀去咗玩
咁啱我男朋友就收工

佢男女都得

中頭咪係頭獎囉

只愛yipb&美男子

笑左

我愛樓主

我愛流星雨-,-

good 做我男朋友

我愛娟兒(–.–)

大愛撚?

屌 笑咗

啊保唔好喊

我仲未見到條撚樣

點啊

想見 狂禁錮佢

痴女

好笑

仲有掟公仔玩咩
都閂曬啦

我哋泰國人

你呢個高質過樓主好多😂😂😂

樓主垃圾

笑𠹌咗

多謝樓主 好耐冇真心笑過

職員：點啊

成班五毛pr 公司職員自己吹水
其實好易識穿

屌 忍唔住大笑左出黎

樓主係手足

真，我已經擇曬佢地名

點解你唔用不推文？

THIS

掟精靈球咩

關於中共干預立法會運作

暫時整合 twitter 求pin

唔好笑

認得咁你出糧未？

bb

難得高汁

女職員

屌10/10

啾咪

明明便秘屙唔出屎，一睇完笑到d屎噴晒出嚟

忍唔住笑咗😂

屌之前做aia有個200磅肥婆拖住條160既仔黎玩掟最尾果個波果陣懶勁咁掟到勁高中左我個頭仲要問我有冇獎品屌咩我果日放工發覺頭暈暈仲要晒左幾百蚊去睇醫生

嘩

你收嘴🙄

臭piano

垃圾先去&做aia

來了

一定係女職員

你又肥又柒 有仔堆單就唔好咁多要求啦😂

小妹5系你個reflection囉5該🤣😂🤣😂

講中咗你條臭閪啦😂😂

中咗埋單嗰part

Sis有冇傻仔介紹 我bg似牛丸.🥺😭

4b 好女子來 唔記仇(–.–)

條友記仇到pk==
貼咗佢真人相就瘋狂追擊我

＝＝你貼得一次就唔對啦

冒險樂園pt中學生職員

嗯..我認我笑鳥

咁最後有咩獎

笑而不乳

一山還有一山高

拎電話號碼已經足夠啦

下次試下先

?.?

夠鐘瞓覺

上次玩個隻爛鬼game 用紅圈掟玻璃樽
用5個coins 換一大桶心諗實中撚緊啦，咁易玩 但掟撚到最後都唔中...激鬼氣勁大力飛出去點知回力鏢彈左去我隔黎個肥仔仲入埋佢個桶...我走都走唔切